公務員出糧時間

新入職 想問公務員一般幾點鐘出糧

請辭職

出現金會快啲

你咩都開post問
第一個月你地既admin同庫房未搞得切既話
會出支票

唔好意思🙇‍♂️